泡菜，AV，意粉，咖哩，獅子會唔會組成反支那復仇者聯盟?

反共，支爆

排骨屌牛丸

支那搶晒泡菜，av口罩，當地人真係好仇視支那，出口更加差，支爆

韓團繼續奶中國

繼續招募中國成員

鷹呢，一定要佢帶頭！

咖哩有仇口咩？

由日耳曼戰車帶領

獅子係咩？

唔會，你諗撚多咗

新加坡

以為三獅

因為國內經濟不景要再奶落力啲。

係坡狗

中共同印度政府一直喺西藏邊界問題上有衝突

果醬好快會加入聯盟

波斯貓呢？話曬佢都係五強，點解冇人講？

獅子係醒目仔，只會中美都奶

反共！滅支！

世仇來喎大佬

仲有印巴呢條線, 印巴衝突本身係2個國家既事
不過支那支持巴基去牽制印度, 所以印度多一個原因憎恨支那
巴基有核武都係多得支那,呢度又一另一筆仇恨

仲有斯里蘭卡呢條線, 支那拎左漢班托塔港
擺明插隻腳入印度洋, 作為印度洋第一大國, 印度會咩反應
同時斯里蘭卡斯里蘭卡個作用都係牽制印度

仲有喀什米爾

果醬 係邊個

應該要搞全球黃色經濟圈

咖哩憎到支那人死添啦世仇黎
而家咖哩同支那一樣玩民族主義
呢D 家仇國恨一波嚟仲要有肉食
何樂而不為
不過咖哩太多強姦犯

俄羅斯，北韓可以用咩代表

vodka
北泡菜